其實女人介唔介意俾其人以為搞緊姐弟戀?

事緣我有個男性友人A現年32歲有個拍咗6年拖細佢1年嘅女友.友人A天生童顏,就算而家32歲都同20歲個陣無乜分別,成日俾人以為係大學生,而佢女友自從步入三十後就開始法令紋同魚尾紋變深了,D中女味開始浮現.而家佢地企埋一齊個陣俾人覺得係搞緊姐弟戀.聽友人A講佢女友為咗解決呢個問題,最近開始逼佢留鬚同逼佢食野蓄肥佢,人佢睇落阿叔D...
其實女人係咪真係咁介意另一半睇落後生過自己嫁?

人人一樣
咁答你滿意未

32歲男人個樣仲後生拖住細過一歲女友
呢個睇心態成唔成熟嘅 何必要睇樣細個